親政府鄉紳請注意，林鄭準備對新界人下毒手

【Now新聞台】政府決定就丁權案裁決提出上訴。

高等法院早前的裁定，以私人協約及換地方式建丁屋屬違憲。

發展局發言人指，判決對基本法40條的詮釋具憲制上的重要性，在考慮法律意見後，認為有理據向上訴庭提出上訴，但現階段不適宜公開評論上訴理據的細節。

地政總署早前因應裁決，停止接收這兩類的丁屋申請。政府決定即日起，恢復處理在裁決前已準備批出個案的餘下手續，短期內會聯絡申請人，而有上訴結果前，都會繼續暫停接收新個案，認為是最合適及務實的處理方法。

香港未送中，新界土地先送中。清除阻礙港深融合嘅新界勢力，係林鄭政府其中一個 Polictical Agenda。 基本法第 40 條即將淪為廢紙，子孫後代徹底喪失產權。實在唔明白點解鄉事勢力仍然撐林鄭！

想睇佢地自相殘殺多

抵啦 抵啦

睇下元朗區議會班友咩反應

Connect埋牛屎佬

淋病：我好打得，圍毆我啦

we connect呀
雖然我覺得難connect佢地

牛屎佬都做埋condom🙊

針唔到肉

呢次難揀
我都想牛屎佬收皮。

有利益衝突就易開頭
同埋黎緊無丁既係班後生呀

咁點先可以起

賤婦

睇定d先,可能鄉紳支持淋病咁做

小二！嚟多兩客花生！

啱啦，有咩理由重有特權，霸住哂啲地

不嬲都話共慘黨唔會放過佢地

嘩分分鐘真係暴動

文宣組有無得諗?

上訴咪即係推反裁決?

留名睇新界人爆住seed咁出去

咩事呀
佢而家上訴係幫緊鄉事派架

兩面都唔撐, 新界圍村廢中廢老抵撚死

班後生都有老竇爺爺

搞牛屎佬 佢地實作反
但係我地又冇理由去幫佢地

去沙田鄉議局CONNECT埋班牛屎佬

食花生
最好互片啦

抵想睇呢日好耐嚕

Connect唔到就分化啦
文宣出動

政府決定即日起，恢復處理在裁決前已準備批出個案的餘下手續

打飛機之前睇清楚係益新界啲土匪惡霸

【Now新聞台】政府決定就丁權案裁決提出上訴。

高等法院早前的裁定，以私人協約及換地方式建丁屋屬違憲。

咦 政府上訴呢個裁決先啱？？？

我懷疑班友平時根本冇睇開新聞

係呀

文宣

抵死啦 反我地呀啦 無人會幫你架

訓醒未呀你地

尹兆堅批評政府就丁權案上訴重鄉輕民

政府就丁權覆核案提出上訴。原訟法庭今年4月裁定，小型屋宇政策下以私人協約方式，及以換地方式申請政府土地興建丁屋，不屬於《基本法》第40條內的新界原居民合法傳統權益。當局認為判決涉及對《基本法》第40條，具憲制重要性，政府認為有理據提出上訴。

民主黨尹兆堅批評政府未說明上訴理據，批評政府與民為敵，重鄉輕民，出賣港人利益，令人失望。他表示，丁屋政策理應是歷史遺留下來的中短期措施，但就被鄉事派演繹為傳統合法權益，批評當局一直未有澄清是失職。

政府出錢幫牛屎佬呀 睇下字啦

上訴係益梗班新界佬 送官地佢地套丁賺錢 咩料啊

怪唔知咁易比人帶風向
內文都未睇清楚就話要出文宣

依家係掉轉 唔係下毒手 係要佢地幫手撐政府喎

抵啦
平時咁鍾意奶777同中共

抄佢地家就岩

condom唔想connect喎

班鄉下佬仲未識驚

面一套，底一套
冇睇宮心計咩？

一路睇一路滿頭問號

不分化

搞埋丁權佢就真係落地獄都唔夠

本身啲圍村佬都理撚得你死
安安心心喺屋企做廢中廢佬
而家你搞鳩埋佢哋

牛屎佬暴動

睇清楚新聞先啦

點會俾特權階級咁樣存在

敵人既敵人係朋友
不過人地唔想我地做朋友

林鄭：你班仆街以為我唔記得呀？我年年考第一，好好記性架

牛屎佬一早要清

諗都諗到啦 呢個時勢政府會唔會仲搞多班仇家出黎
一定係籠絡班牛屎佬

睇吓內文啦，係政府出錢幫班新界佬上訴呀
件事係用我地既公帑黎益牛屎佬

何君妖

入到新界點話？

牛屎佬暴動既威力非同小可

啱啦剷平新界D牛屎地方起樓俾大陸狗住

push

小心跟車太貼

樓主閱讀理解 fail ....
政府用納稅人既錢去幫班牛屎佬打官師呀
你係咪想講對新界冇丁既人下毒手？

睇清楚先打飛機啦
而家係益緊班牛屎佬呀

抵啦，共產黨啲嘢反轉豬肚就係屎

拆左關口你想有宗地?

Push 仲同建制hehe

上訴係幫圍村佬呀

正評左個班全部fail

唔想幫林鄭 但想消滅丁權

牛屎佬串過馬撚架喎 努力抗爭啦下

用完班牛屎佬黑社會力量做維穩
起哂高鐵個d之後

係時候斬草除根，少個隨時叛變勢力

樓下仲有幾多人衝出黎柒

我都唔想同佢地做朋友
班友做特權撚做咁耐 係時候等佢地鬼打鬼

我想牛屎佬收皮呀

睇清楚啦on9p牌仔
係幫牛屎佬上訴大家袋袋平安呀屌你 官商鄉黑可恥

哩個我讚成

未必，對鄉事派黎講祠堂永遠最大，大過政府大過共產黨，只要我地表態捍衛原居民權利，或者去到關鍵時刻佢地會向我地靠攏

重要！!!!!!

入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

新界佬同林鄭私怨
我地食下花生算

好波 班牛屎佬咁撐政府真你抵撚死

林鄭搞唔掂香港人就揾原居民開刀領功

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生

實流血

唔好踢爆

今鋪真係支持林鄭

英制特權階級
支共會唔清算佢哋？

屌，柒左，自膠

我唔想同原居民connect囉

隔岸觀火mode

得罪圍村佬 慘過得罪連登仔

啱啦，搞鳩班原居民啦，想睇佢地點示威

你估港共有咁好心？官鄉勾結啊

你班連登仔文盲定係點

我好期待爆seed新界人vs畜生小隊

香港人最鍾意睇人仆街

真心唔明 閱讀理解0分？

我都想問…

借d易送地俾新界佬，之後連差佬都唔洗出咁多

抵撚死以為奶共有著數 而家俾人過一棟啦

抵撚死啦班牛屎佬

懷疑連登比大量毅進仔入侵

Push

炒車啦

高等法院早前的裁定，以私人協約及換地方式建丁屋屬違憲。

之前判左最大影響係確立返自己土地起丁屋既權利，另外兩個方式裁定係違憲停左，依家政府係上訴救返呢兩種

快啲自相殘殺 之後攞晒佢啲棕地去起樓

狗咬狗骨

屌你老味 樓主=新界特權階級黎

潛建果單都係林鄭搞架喎

不如搵人開返個po以正視聽啦
否則只會猛推呢個沉唔到一直炒落去
大家只睇頭兩頁又炒車

連登嘅正負評系統真係害死好多人

有幾多個連登仔真係有睇過內文, 已經唔苛求完全理解明白

依家發展局幫鄉議局上訴打官司呀你班連登仔睇下內文，唔好咁易比人誤導

上次官司判咗唔可以用官地起丁屋+換地，依家政府就呢兩項判決上訴要求推翻結果，即係幫緊圍村佬全面恢復丁權權益。

呢個post 8成文盲，有啲質素得唔得呀連登仔

事實證明好多人淨係睇topic就夠打飛機
俾班牛屎佬知道實指撚住連登黎笑

呢班圍村佬咁撚支持政府，而家俾政府搞返轉頭，食住花生等睇戲先

係因為之前有人申請司法覆核
法庭判咗原居民唔可以優惠價買地起丁屋啊
唔好鳩up啦

呢個係分化藍絲絕佳材料！！！！！

推返上水

比個機會佢地反省下都好

等睇佢哋暴動

我支持林奠咁做

敵人嘅敵人即係朋友

中共又點會俾你班牛屎佬繼續狂賺錢呀,食屎啦你班牛屎佬

文有文鬥 武有武鬥

監控柱立滿香港後，全香港人都永不翻身

明明係幫牛屎佬

佢唔係好打得，佢係好捱得打。

689圍村人

連登仔係咁撚蠢咁易比人帶風向
本質同廢老冇分別

班牛屎飛會否勇武好擔心

冇眼睇

啱啦全港大團結呀

又一標題黨
新界鄉紳 表示多謝林鄭

佢地係幫緊新界佬呀
你地有冇理解錯呀
打左六 七頁飛機

老老豆豆如果政苦要收返丁權我支持

係唔係收左丁權，拎佢地D地起公屋先
係的話我支持咁做

快！我要攬炒

我想林鄭成功喎

以前牛屎佬最撚麻煩..英政府先用丁權黎安撫佢地
而家林鄭政府睇殷咩都唔撚怕..一定要完成所有政治任務 想大力發展新界

我都係咁理解

政府免費幫牛屎佬上訴喎

唔係ban左套丁咩
仲上訴？

牛屎佬好撚勇武

明明係想拉攏班牛屎佬 點會理解成下毒手

做乜撚嘢呀 政府幫緊牛屎佬喎

聽講啲圍村佬好惡
帶頭勇武不得了

呢班就狗咬狗啦 理撚得班仆街

今次撐林鄭

政府幫牛屎佬上訴保護佢地利益啊屌你老味連登仔

真係好打得

牛屎佬都搞

牛屎佬出力既話
應該幾勇武

第一係港英年代產品
第二呢班村撚好撚煩
第三年輕果代都冇歸屬感 又係投非建制

仲炒緊車

班鄉下佬傾好哂 預備出賣佢地D村民啦

林奠上訴撐牛屎佬 ,成班閱讀理解FAIL

新界佬霸咁撚多地，呢鋪我就唔撐新界佬喇

村撚表示就算今日傾得成
遲早爆

你估班牛屎佬真係愛國愛黨
唔比佢地分地即刻暴動都似

屌你老母睇清楚內文先啦
而家係幫牛屎佬上訴呀

新界佬邊敢，佢地博政府一人補返一千幾百萬

就睇下可以炒多幾多頁

睇晒成個post啲留言......
樓上： 睇清楚d 政府幫牛屎佬
樓下： 哈哈 connect埋牛屎佬一齊反政府
不斷KaLaKaLa咁出現...

啲人係咪分化緊咋？
講左咁耐仲炒車既？

兄弟爬山
勇武交俾原居民

......

狗咬狗

咁都有得分化？

有咩所謂，新界區不嬲係大陸黎架啦

元朗 屯門 係建制票倉。 一反就唔駛玩啦

遲早比人鬥架啦驚閪

推

我絕對支持,反正新界都係撐中國

柒左sor

原來傳聞是真的！
真係有人睇標題唔睇內文

d bot有bug

其實最傷應該係地產商

我都奇怪點解咁多正評
成班唔睇內文
連登仔咁易俾人帶風向

有幾多人係睇內文架

我估應該想玩上去人大釋法 一次解決丁屋問題

睇內文啦仆街

唔駛幫垃圾牛屎佬

買定花生睇戲

香港人做一世 都冇人地咁多地

終審之後就係釋法
先做完個司法程序先
跟住釋法

幫你自己驗腦啦 人地先係贏家

今日睇定先表軚，避過車禍

Sorry。柒左，
政府上訴既話地產商有著數。

而家政府幫牛屎佬打官司呀

繼續推

睇清楚段新聞先好唔好

你開咗呢個post，帶領600幾人陪你炒車

用返一樣嘅戰易
香港獨立後 俾返丁權班新界佬
嗰班友實同港共搏命

打到終院，日後鄉事派無聲出

政府幫牛池佬打官司呀

政府用公幣幫 鄉下佬 上訴
乜咁難明未

宜家 林鄭上訴 推翻法院判決
幫緊牛屎佬 潛建起屋呀

醒未

你睇下湯家驊同譚惠珠先啦
對中央黎講，原居民唔係反動份子
比起逃港既後代，原居民普遍係支持中央既一群，根本冇理由去搞佢地

咪兜啦樓主好柒呀

官>商>鄉>黑，
呢四隻字跟本按既得利益者排列

諗起呢條片

其實想拎地起樓
收晒所有丁權
買晒村屋啲地 推倒重建 居屋
原區安置 畀返佢地住咁多呎

班牛屎佬on9姐 d地你的咩 d地國家的 丁權係英國佬話比你 共產黨幾時有話係你

咦sor炒左車添

歡迎牛屎佬做真 本土派

牛屎佬都有分不同級數勢力
原居民都可以勢力好弱 或者大到己經係地產商size

買定爆谷同大檸樂先

你仆街喇，搞圍村佬

睇字阿！！！

先做完終審判決
跟住就人大釋法
全面瓦解新界勢力係一定會做嘅嘢

因爲吳嘉玲案在前，提請人大釋法要先經過終審庭。
當年居港權案一樣係政府敗訴，然後提請人大釋法，成個劇本一樣。
所以如果林鄭一日喺台上，新界鄉紳遲早全部連根拔起。

成班唔撚識字

我無野講

元朗班圍村好多都幫政府
梁振鷹落天水圍個陣
依家比人反咬

正呀

圍村村村都藍血人 正
終於等到

想坐山觀虎鬥

一齊飲保礦力OK?

樓主標題搞錯曬

高等法院裁定以私人協約及換地方式建丁屋屬違憲→即係本身裁決唔比部分人再起→政府上訴→政府想恢復換地，推翻「唔比起屋」呢個決定

做分化文宣就要話比D鄉紳知
1. 林鄭發展局局長時期一早已經想搞圍村佬，好大政治野心
2. 本身民主派告上法庭，政府都一路無幫手，直到反送中
3. 唔係200萬人出左黎，洗死死地氣走去即刻上訴？完全係權宜之計

原居民=港英餘孽，黑五類，中共最想剷除的對象之一

粉嶺原居民路過～
細佬由五年前到今時今日都唔各位巴絲一齊齊上齊落
103萬、200萬+1、55萬每一次都同大家一齊
想同大家講就算制度入面都有自己人希望可以改變大家嘅未來
仲有嚟緊上水大家記得小心啲，冇人比我更熟悉班鄉下佬
雖然當日因為身份問題冇得同大家一齊，但係我會係其他組織，用其他身份同大家繼續行落去。

召喚何君妖

搞丁權 真係起義了咁樣

唔可以咁清晰
要模糊
但係林鄭準備對新界人下毒手一定係真
司法程序突然變快係因爲林鄭時日無多
趁未落台之前一刀捅落新界度
本來第二任做嘅事，變成第一任做完，因爲冇得連任

Burn with us 鄧家佬

第3點
今日本身係上訴期最後一日
如果你覺得原居民係港英餘孽代表你唔熟書

敵人的敵人

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

DQ區選啊

圍村撚表示明日大嶼填海單野搞著班牛屎佬 成班學人去示威但無人理 佢地都真係幾重視依單野
文宣組有無得諗諗佢？話唔定可以搞搞何妖屎眼

補充多一點，法庭已經確立咗丁權既法定地位，而私人協約同換地本身都唔係主流興建丁屋既方法

政府突然選擇喺呢種時間拋出來
咁啱跟住落來會有上水、元朗嘅光復
會唔會一樣係親政府鄉紳攔路
值得各位諗諗

支持林鄭特首

留得底原居民都紅底 港英個班一早移晒民

何妖根本係非原居民扮原居民，係共產黨用黎騎劫真原居民用
佢選的時候自由黨對手踢爆過，即刻比人恐嚇到退選

同港共擺個殼扮仲有一國兩制，入面換曬共匪爪牙無分別
原居民個名都會被代表到名存實亡

撐政府然後比政府割

睇下佢哋有冇誠意先合作喇

最大可疑之處係
政府選擇上訴到終審庭
背後就有一定有人大釋法嘅考慮
到時唔單止政府，法庭同原居民都要收聲

如果最終去到釋法 又唔可以話炒車嘅 錯有錯著

有無人仲記得當年班牛屎佬燒林門鄭氏既棺材
最好政府對班原居民玩大佢 狗咬狗

邊度有自相殘殺? 班新界鄉紳咁愛國, 依家得嘗所願擁抱大灣區要燒炮仗啦

一早要收啦 班牛屎佬 無本生利

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

好撚陰公呀, 牛屎味Condom, 送都冇人要

成班酸到仆街仇富撚炒車

無錯 呢樣我覺一定硬推
上面好大機會認為 宜家嘅民憤 最大原因係因為土地不足做成
樓價太高 後生對未來無希望先上街反政府
可能想係林鄭落台前加速搞掂

光復上水7月13號

傻啦 專登告唔入 開個先例 以後就搞唔到佢哋
如果係真心搞 班新界佬仲乜聲都冇？ 早就溝通好曬啦

連新界牛屎佬都connect到
我真係好佩服777

要connect 應該用明日大嶼填海單野黎搞成村廢老聽到填海要生要死

利申：樂翠區圍村仔 無錢

新界佬都搞

割未割未

真係笑到仆街
頭幾個留言
炒車炒到
嘩！

哇⋯⋯
點解一個完全理解錯誤嘅post，可以咁多人比正評
咁多連登仔都唔睇新聞！？同藍絲有咩分別⋯⋯

差唔多一千喇

一單未平又起另一單

連登仔希望新界原居民可以永續丁權

炒車警告

牛屎佬參戰未

勇武何君堯出嚟講兩句

抵

正苦大戰牛屎佬= 黑社會大戰黑社會

地政總署當年一直唔就 Melhardo case 上訴，就係怕高等法院個裁決上到終審庭一樣 uphold，以後再無辦法扭轉局勢

呢單嘢上到上訴庭甚至終審庭，分分鐘可能都係維持原判，甚至要人大釋法，到時照樣裁定 land exchange involving government land 同埋 Private treaty grant 係違憲，咁鄉事派就疴拔甩

種瓜得瓜 當日投左俾乜人 現眼報了

炒完車未？

牛屎佬狼起上黎咩都做得出

好心這個暴君停止工作，總是要到處撥火！

洗撚幫佢地擔心，到時發覺瀨野班牛屎一定第一個暴動

高明做法係set個炮台畀佢哋自由發揮

新界圍村佬燒過林鄭紙紮公仔同紙棺材
佢實會清算班土皇帝

妖，連登仔都係懵撚

2邊都好難揀

有冇興趣開一個tg group招攬一班有意改格鄉事制度，同香港人同一陣線嘅年青原居民？

只可以講有原居民做backup，有攻力加乘